packet tracer vtp version 3

有無巴打知道 packet tracer 有邊個switch set 到 vtp version 3

全部都唔覺有

有部分 show vtp state 見到明明寫1 - 3
Set完domain name 再vtp version 3 都唔得